即刻包圍記者會

如題